天氣咁熱，如果係巴士總站可以上車先就好喇，真係好Q熱！

望住個司機係到等運到，自己又上唔到車係咁流汗 特別係好似係圓方開出要等好耐嘅車

唔識商場等夠鐘先落去？
仲好意思講圓方

都係跟停車熄匙條例去做 開車前三分鐘先上客

叫政府改例

巴士APP時間好準?
拎住行李企咁遠?

而家熱過以前咁多
修例都應該啦

總站點會唔準 當真係唔準
假如15:00-16:00 20分鐘一班
你自己都可以計到幾點有車啦